(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (91)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

LM

Lm

早晨

九一留名
係五寶啊

cdrom第一次lm

好有經歷既人
我好鍾意聽故事

我都中意聽
覺得聽人地既故事自己都會有啲得著
尤其你咁多唔同既經歷
點會悶㗎

除非你講得悶
我都會含住泡眼淚🥱聽你講

下⋯⋯所以我唔鍾意算命
唔想俾佢幾句說話框死自己

就好似我鍾意男仔
但我就係唔鍾意人地話我係gay
你又知我唔會有朝一日鍾意女仔？
我又無同男拍過又無同女拍過
點解我要俾你一句說話定型我就係gay
跟住嬲到喊撚左

所以我覺得到依家都唔係好認識自己

我可能內心有好多個疑問或者好想知
但我唔會講任何野
講故唔好駁故
聽故事就要乖乖地聽故事
我係一個good listener

lm

會點?

我都好buy你呢句
響日本working holiday左大半年
用身體感受左，呢個世界真係好大
唔一定要事業有成賺幾多百萬先係完美人生
有時係office做耐左
都會忽然pop左個疑問出黎

我見到404

我讀左日文，覺得係成世人做得最好既決定
因為係我鍾意既嘢

關西東京北海道都去埋

你係咪就係話同我相反果位？

份工個環境好仆街
但自問丟低唔到屋企人(得番個老母)
但如果有個我真係鍾意既人
我諗我會放手試試

Yes

唔怕我躁底既話其實可以
我都想讀番學到半路既韓文
考埋個6級佢了結左佢

Gd nite

你唔識我咩
咁大粒魚蛋係度

我日文N1係exchange嗰陣
迫自己刨埋啲文法書考左
貪日本考張cert唔同款
利申 大學課程頂盡教到你N3
唔靠自己根本一事無成

訓先lu，3個鐘後繼續開工
留言信箱:
@singlefishball

晚安

韓國人讀番日文容易好多
識有啲韓仔話佢地1年已經n2無難度

其實想當年我exchange都係一嘢俾人推左去讀正規課程(同本地生一齊上)，只不過我嫌professor講得太快，啲topic又唔arm自己先要求降自己一級，讀番外國學生專用純教日文course

Hi

未阿，囝囝d fd上咗屋企打牌

攬攬

早晨
又一個失眠夜

又要返工

尋日好快就昏迷，訓到死左

[/member]

我覺得煩係日文一個漢字至少2個讀法
有時我見到個詞語都唔係好肯定點讀

韓文就1個意思有2個詞語
부족하다 / 모자라다

一收工就見到一堆仁嘢

[member]

留名食花生

早晨 留名

圖呢

想私交

珍妮我琴晚有寫你個大名啊，唔嫌棄就喺圖片個到望一眼

Bbbbbbb

邊到

叻豬 繼承咗我啲嘢

好惡 嚇親

癡線mode揮筆

等緊你簽個名就ok

好令

未酒醒？定真係繼承咗我啲嘢

似唔似本人

我醒咗啦一早

？
幾時到你惡我？

珍妮你啲氣勢呢？去晒邊
竟然俾人食住

咪屈你係第一個用

Bb

對住燒山無哂……

返到屋企咪我屌能死佢

收嗲
我第一

姓雷世一

係

係到要我畀啲教訓佢先得

到我輪你 跪低 屌你老母

珍！呢啲位置唔可以忍，一忍，珍妮你冇掟企架啦

夠？我幾時畀你停得？同我繼續
好威架嘛頭先 惡我呀嘛
我第七係唔係呀

知錯啦bb今晚幫我按腳

我慢慢將我嘅自傳故事寫得文藝啲
希望呢幾日寫完

甜點，點甜？

By 唔撚想知你咩料

第一回

是日秋夜，大風凜冽。
該死，我竟忘了那該死的限聚令。
「我也忘了堂食被禁，啊哈哈。」在我耳邊響起的，是那熟悉又奇怪的笑聲。
「你真的很麻煩。」我抱怨道：「人高馬大竟然怕冷成這樣，又不帶外套，還要借我的⋯⋯」
他像是穿了衣服的貓咪般渾身不自在，也不知道是不是因為冷，他聳了聳肩道：「誰知道會冷成這樣啊？」
「還不穿好一點。」我白眼了他一眼，從他的手中奪過剛買的糖水。
看着他彆扭地拉起拉鏈，我嘆了口氣道：「剛下來的時候，我把它穿暖了才給你，慢死了。」
若這世上有緊箍咒的話，大概就是這一句話吧？可是嘛，我又看不清他焦急又興奮的模樣——他比我高不止一個頭，光是整理擋在眼前的頭髮，也是真夠煩呢。

燈光受了涼般哆嗦着，風愈呼嘯得起勁，人影被樹影所驅逐。這片水泥地順理成章地成為了我們倆的街道，屬於我們的街道。不過，他平常多話得很，今天卻像寒鴉一樣瑟縮，他真的怕冷成這樣嗎？還是說，他只是在玩電話吧？可我也不太愛搭話呢，休想叫我當開話題的那個。

他一手搭在我的右肩。
「咋啦。」
「冷死了。」
「うるさい（吵死了），外套都給你了。」
「我就怕冷啊。」
「怎麼我現在還穿拖鞋、短褲出門啊？」
「好嘛你厲害嘛。」
「開玩笑，我手都冰了哩。」
「真的嗎？」他聽起來有點緊張，就像當年打排球、我摔倒擦破了皮時的語氣。聽罷，我轉了轉眼珠，幽幽地說：「是哦。」
我的背頓時顫了一下：那不是凜凜然的風，觸感從右肩滑到我的左手上，我只感到一絲溫暖包裹着左手。嗯，也許不止是左手吧？
「你家真遠啊，要是冷壞了手，咱們吃完糖水，誰來收拾殘局啊，蛤？」
「呿，就知道你沒安好心。」我有點噤然失笑：「回去趕快把你的手挪開，你不是說你怕冷嗎？」
「那⋯⋯」平常爽朗的他竟然語塞，おもしろい（真有趣）。從他的右手起打量，那線條分明又不算壯碩的手臂在我那件根本不合他身的外套下，更顯精瘦；肩膀不算寬闊，不過也快要把外套撐破；頸到鎖骨一處像是露了餡的糯米雞一樣，我的外套可花了三百元買的啊！不過話說回來，只有我抬頭看到他一髮銀白時，我才驚覺，這是我多年來頭一回仔細地打量他。

「講啊。」我討厭等待，只因我充滿期待。
「那你要繼續拖（手）嗎？」
我差點沒被他氣死，嘆了口氣道：「那你想繼續嗎？」
「如果你力氣比我大的話，你可以拒絕我。」

あら，這種告白⋯⋯也太猝不及防了點。抱歉了，街角邊賣炒栗子的老伯，我大概不再需要那一包四十塊、剛炒熱的栗子。

因為佢係燒山
唔通對住你地咩

死撚開啦

今次真係知錯挽留
老公呀

屌你老母

珍妮charm

我真係屌撚到佢老母生三胞

幾時同我打羽波

想同你喺街sex喺條大馬路中間

濕咗 珍妮世一珍妮無人能及

我係你老公 你係我老婆豬仔

燒山係我老公
屌你地老母咪再搞牙燒

可以玩golden shower順便嚟返個幻彩詠香江

就係要搞

咁如果我想搞你呢

茶茶可以

同燒山洨幹你

-0-

咁你諗住點報答我

169

你唔要禾喇

hi

貓妹

攰死

琴晚5點先上床

琴晚一走個個都走

我仲做緊嘢

係人生既苦澀🚬

開心

係咪有quota

係拖延症嘅報應🚬

求PIN

大家都係一分子

矮柒

我都打

本衲點解咁多嘢做
淋病幾時先WFH

[member]香港
台灣同跑馬都得 但我廢[/member]

本衲想去跳舞 有冇人一齊去

跳舞群組

叔叔想去奶lin

本衲唔是鴨 本衲跳modern Chinese dance

本衲要頂住個碗 之後跌返落嚟

25腰。。。。

誠心不騙

鍾意被摸頭+1
奈何個身高⋯⋯
得番剪頭髮吹髮既時候
我先可以合埋眼幻想下

成龍黎咖喎

哭撚左

去海富啦

真理，駁唔到

mami~~~~

畢加索